{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011958822/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 타이 셔츠 - 스카이 블루"
    },
    "text": "8 secondsで発売した商品はSS23 / 323264LY9Qという製品番号のシャツです。 このシャツはタイディテールがフォーマルなムードを演出し、ポリレーヨン混紡素材で作られていて柔らかくて楽な着心地を提供します。 また、こちらの商品はジャケットと一緒にコーディネートしやすいアイテムです。 素材は表地がポリエステル61%とレーヨン39%で構成されています。 この製品の洗濯方法は次のとおりです。 まず、濃い色と明るい色の場合は、分けて洗濯をしなければなりません。 第二に、漂白剤を使用してはいけません。 第三に、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合には、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 第四に、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 第五に、洗濯時に置物が落ちることがあるので、軽く手洗いしてください。 第六に、機械洗濯による製品損失は保護されません。 第七に、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 腕骨目、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は首を絞らないよう注意しなければなりません。 第九に、水洗いの際に金属付着物によってサビが生じることがあります。 第十に、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 第一に、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要です。 第二に、水洗いの際に多少収縮することがあります。 第三に、摩擦により毛玉ができることがあります。 第14に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。 第五に、消費者の不注意による製品の損傷は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 323264LY9Qです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "タイディテールがフォーマルなムードを演出し、ポリレーヨン混紡素材で作られていて柔らかくて楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどんなコーディネートに合わせやすいですか？",
            "answer": "ジャケットと一緒にコーディネートしやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル61%とレーヨン39%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わずに裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意し、洗剤を十分にすすいで水洗いし、手洗いをするか軽く洗濯機で洗ってください。暖房器具や高温のアイロンかけは避け、装飾物にも注意してください。また、水洗いの際に金属付着物によってサビが生じることや、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があることにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このシャツを水洗いすると収縮しますか？",
            "answer": "水洗いの際に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツを摩擦すると毛玉ができますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉ができることがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 470
    }
}